msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jupyterlab\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: jupyterlab\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 409874\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /main/extensions/jupyterlab_search_replace/locale/jupyterlab_search_replace.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 201\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-09 17:13\n"

#: /schema/plugin.json:/description
msgctxt "schema"
msgid "Search and Replace across Files Settings"
msgstr "파일 설정에서 검색 및 변경"

#: /schema/plugin.json:/properties/askReplaceAllConfirmation/description
msgctxt "settings"
msgid "Whether to display a confirmation dialog before replacing all matches or not."
msgstr "일치하는 모든 항목을 변경하기 전에 확인 대화 상자를 표시할지 여부"

#: /schema/plugin.json:/properties/askReplaceAllConfirmation/title
msgctxt "settings"
msgid "Ask confirmation before replacing all"
msgstr "모두 변경하기 전에 확인합니다."

#: /schema/plugin.json:/properties/exclude/description
msgctxt "settings"
msgid "Configure glob patterns for excluding files and folders in full text searches."
msgstr "전체 텍스트 검색에서 파일 및 폴더를 제외하기 위한 전역 패턴을 구성합니다."

#: /schema/plugin.json:/properties/exclude/title
msgctxt "settings"
msgid "Exclude"
msgstr "제외"

#: /schema/plugin.json:/properties/maxLinesPerFile/description
msgctxt "settings"
msgid "Maximal number of matching lines per file to report. The total number of matches per file can be greater if there are multiple matches per line."
msgstr "보고할 파일당 일치하는 최대 줄 수입니다. 한 줄에 여러 개의 일치 항목이 있는 경우 파일당 일치 항목의 총 수가 더 클 수 있습니다."

#: /schema/plugin.json:/properties/maxLinesPerFile/title
msgctxt "settings"
msgid "Maximal lines count per file"
msgstr "파일당 최대 줄 수"

#: /schema/plugin.json:/title
msgctxt "schema"
msgid "Search across Files"
msgstr "파일 검색"

#: src/index.ts:89 src/index.ts:92
msgid "Search and Replace"
msgstr "검색 및 변경"

#: src/view.tsx:119 src/view.tsx:126
msgid "Replace All in File"
msgstr "파일 전체 변경"

#: src/view.tsx:139 src/view.tsx:146
msgid "Maximal number of matches is reached for this file. You can increase it in the settings."
msgstr "이 파일에 대한 일치 항목의 최대 수에 도달했습니다. 설정에서 늘릴 수 있습니다."

#: src/view.tsx:175 src/view.tsx:182 src/view.tsx:303 src/view.tsx:311 src/view.tsx:662 src/view.tsx:691
msgid "Replace"
msgstr "바꾸기"

#: src/view.tsx:290 src/view.tsx:298 src/view.tsx:671 src/view.tsx:700
msgid "Replace All"
msgstr "모두 바꾸기"

#: src/view.tsx:292 src/view.tsx:300
msgid "Replace %2 matche(s) accross %1 file with %3? This cannot be undone."
msgid_plural "Replace %2 matches accross %1 files with %3? This cannot be undone."
msgstr[0] "%1 파일의 %2 일치 항목을 %3 으로 바꾸시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다."

#: src/view.tsx:299 src/view.tsx:307
msgid "Skip confirmation next time."
msgstr "다음부터 확인을 건너뜁니다."

#: src/view.tsx:302 src/view.tsx:310
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/view.tsx:335 src/view.tsx:343
msgid "Match Case"
msgstr "대/소문자 일치"

#: src/view.tsx:345 src/view.tsx:353
msgid "Match Whole Word"
msgstr "전체 단어 일치"

#: src/view.tsx:355 src/view.tsx:363
msgid "Use Regular Expression"
msgstr "정규식 사용"

#: src/view.tsx:381 src/view.tsx:408
msgid "You have unsaved changes. The result(s) may be inexact. Save your work and refresh."
msgstr "저장되지 않은 변경사항이 있습니다. 결과가 정확하지 않을 수 있습니다. 작업을 저장하고 새로고침 하세요."

#: src/view.tsx:390 src/view.tsx:417
msgid "%2 result(s) in %1 file"
msgid_plural "%2 results in %1 files"
msgstr[0] "%1 파일의 %2 결과"

#: src/view.tsx:393
msgid "<a href=\"%1\" target=\"_blank\">ripgrep</a> command was not found. You can install it using e.g. the <a href=\"%2\" target=\"_blank\">conda package manager</a>."
msgstr "<a href=\"%1\" target=\"_blank\">ripgrep</a> 명령어가 존재하지 않습니다. 다음 예시와 같이 설치할 수 있습니다. (예: <a href=\"%2\" target=\"_blank\">conda package manager</a>)"

#: src/view.tsx:396 src/view.tsx:423
msgid "No results found."
msgstr "결과가 없습니다."

#: src/view.tsx:583 src/view.tsx:612 src/view.tsx:646 src/view.tsx:675
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: src/view.tsx:589 src/view.tsx:618
msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

#: src/view.tsx:601 src/view.tsx:630
msgid "Collapse All"
msgstr "모두 접기"

#: src/view.tsx:602 src/view.tsx:631
msgid "Expand All"
msgstr "모두 펼치기"

#: src/view.tsx:629 src/view.tsx:658
msgid "Toggle Replace"
msgstr "바꾸기 전환"

#: src/view.tsx:647 src/view.tsx:676
msgid "Search Files for Text"
msgstr "파일에서 텍스트 검색"

#: src/view.tsx:726 src/view.tsx:755
msgid "Toggle Search Filters"
msgstr "검색 필터 전환"

#: src/view.tsx:736 src/view.tsx:765
msgid "Include file filters"
msgstr "파일 필터 포함"

#: src/view.tsx:739 src/view.tsx:768
msgid "e.g. *.py, src/**/include"
msgstr "예: *.py, src/**/include"

#: src/view.tsx:750 src/view.tsx:779
msgid "Exclude file filters"
msgstr "파일 필터 제외"

#: src/view.tsx:753 src/view.tsx:782
msgid "e.g. *.py, src/**/exclude"
msgstr "예: *.py, src/**/exclude"

